覺唔覺果個寶欣好難頂

即係咁,佢樣衰就算啦,又痴脷根又扮得意真係好L難頂,對波仲要趺到落肚臍,本身都已經BLOCK左佢,但偏偏有時又會在FB的廣告出現或唔知邊L度SHARE,真係好L煩

夠姣夠淫

著衫既TASTE又怪到無倫,肉色上衣凸顯佢奇怪既鬆弛既胸部,真係好樣衰呀

多啲相先討論到

對波正常應該在上手臂既中間,但佢跌左2吋落黎,先唔好講佢係唔係裝假狗,佢著衫TASTE好L奇怪,好國貨FEEL,成日著D貼身衫凸顯個咁奇怪的胸部

應該係8字加the
睇波可以睇佢去泰國撚象個條

覺，FB有條友成日LIKE佢迫我睇到

你口裡説不…

又低又連埋一舊咁

我淨係知呢條女好冇禮貌, 成日放個波上枱

原來放對波上張枱係冇禮貌

有無link

一睇就知假波
恨上位恨到出晒面，見到都嘔心

肥閪一隻

心口真係好奇怪...push哂去中間

有無絲打可以分析下點先會谷到咁樣衰咁dur

其實就咁睇片唔開聲係冇問題，
但最難頂係佢講嘢個把tone，
懶係扮晒天真嬌咁，
做乜鳩姐

但係佢幫我含撚含得好舒服

大家好，我是寶欣啊

有得屌實屌

係女都會比連登仔踩

仆街有聲

佢有撚波

假波100%
咁瘦撚有波

今次我撐樓主 寶欣真心

有得屌你屌唔屌

好樣衰 個樣好老但又扮可愛

成班青頭仔係到討論？
人地太大波咪push哂去中間
唔想比你班友仔係到成日視姦佢

黑人問號.jpg

毒撚唔會明 算啦

乜水黎

我覺得幾可愛

好難頂可以唔睇，咁都睇唔開你點做人？

鬼影變幻球

認同 好唔掂
Btw 有無人知有個妹妹叫咩名
之前又係fb見到 佢介紹荃灣食唔知咩漢堡
細細粒幾大食下既

夠大波夠姣咪得囉
成日show波都知佢係 啦

法官大人

套泳衣好熟口面
好似係淘寶貨嚟 $27 勁push up
（push完之後）C以內先著得

胸部鬆弛熊

成日係葵廣見到佢

呢件bikini厚pad到爆
利: 家姐有一件一樣

垃圾都話好食
同班台仔一撚樣

之前睇係因為comment堆痴線佬
而家disable哂

佢唔係3x幾咩有咩好j 不了

我屌 你地班毒撚一世冇女屌

邊撚個嚟

寶欣姐不知幾可愛喎
你班毒撚痾督尿照吓自己個樣先再批評啦

連寶欣都插埋一份
你班毒撚痴撚線 無女成班圍爐係到屌呢樣個樣唔好

好撚正wor

我屌

大波欣

大波喎

好撚憎佢

本身冇睇佢d野 最近見到個廣告所以睇左一條 樣已經衰 講d野又垃圾完全吸引唔到人 點解d舖頭會搵佢賣廣告

人妻黎

你拎家姐件bikini 做咩黎

點解個波咁低

兩條眼肚紋

個鼻可以用黎叉電

放對波上枱

最高質一定係牙妹

寶欣正喎

我抵諗d

28應該，

朋友以前同學係中學同學

個火雞姐仲撚煩

我都唔鐘意依條女
好造作

Taste差仲要咁大聲講

波型真心核突

之前見到佢真人 成個北姑咁

點解啲女人成幾廿歲都咁鍾意扮可愛

條女擺明成日做啲出位野搏見報
個樣根本係 c9 樣…係得對波大見得下人。

睇男人講胸就覺得老尷
太大波所以push晒去中間都講得出
咁個bra包唔晒啲胸肉就好明顯係佢帶錯bra啦
仲有正常push都係Y型 仲分到係兩個胸
點都唔會係好似佢咁變一舊

好撚樣衰

重點係呢d post都學人搶高地
一蒞就話人青頭乜乜乜
唔通我同女朋友同居/結左婚又要話你知咩

佢食相好難睇

毒撚學人講呢句野
你自己有冇笑咗

對佢冇乜感覺 不過唔明佢做youtuber又唔開comment
咁點知觀眾既feedback

呢條八字波咁撚雜食 痾啲屎一定好撚臭 再加埋佢個樣 諗起都作嘔

絲打咪酸啦

樣柒,表情造作,裝假狗

條撚屌咁既反應先係真正青頭毒撚，條女一開始做飲食都有follow，點知愈睇愈唔對路，樣又唔得但醜女又冇佢份，對波又the形又怪，有時對野push去d位唔上唔落，最緊要係衣著老套扮可愛

總結一句： 有得屌都唔屌

你都on撚9

真人好細粒

咁大個仔真係第一次聽,唔通我平時揸果D波係假既

這麼醜的妞

之前有條友係佢啲片留言性騷擾，搞到而家都停用留言功能

抵啦,除左狗公邊個會想睇佢D片

你又有道理喎

假膠黎

收錢介紹垃圾，無恥

最難頂係成日拎對假波呃人

想借班狗公升view數,但又頂唔順d性騷擾
食得咸魚唔抵得渴

乜水黎？

佢對眼係咪有問題？
好似智障兒

咁嘅質素樓上都仲有咁多狗公護航，你話呢

屌,有聲既喂

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

竟然係咁,咁佢係食野定買野呀?佢咁撚大食應該都係食野

屌你老味 你同我坐定定係電腦面前睜大你對屎眼睇晒寶欣d片先再講啦

咁佢中學果時係咪都係好姣,對波都係咁"THE"?

我估佢應該唔似裝假狗,可能係冇戴BRA/戴左一D冇承托力既BRA,令佢胸部日漸下垂

好啊

冇戴BRA

我十分認同你

升球大墊

有邊個人仲未比連登仔反過

咁撚豬嘅

My叔 覺得佢幾得意

佢真係好樣衰，個排牙好嘔心，又裝假狗

煩到仆街，垃圾都話抵食好食

假架對奶 訓醒啦

bra型問題，唔同國家出嘅胸圍個形狀都有唔同
中國出嘅bra好鍾意將兩邊啲肉push晒去中間
變左粒點好似鬥雞咁
咁著衫咪變左有gap，但兩邊冇肉囉

無戴bra都講得出 唔笑你唔係毒撚都唔得啦
個胸天生中間連埋有gap都幾撚恐怖 真係好酸佢呀